[馬狗out]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1218]

Slow

阿冰（吳蠢冰）就無事場

slow撚到

好靚

樓主死gay佬

Martial 30m fast trade 面交

放上carousell都無人比心

How much

300 全包

呢部機千零兩千有找啦

對奶細到咁...

一般貨色

呢個gif出處係咪熊餅黎成日見到

好明顯唔係

痴線？保護手足，拉

加個水印就係

大軍

睇真啲原來狗餅飛釘

好想奶餅餅粒lin

俾學友傳染咩

好耐無見餅餅

邊有佢咁勇武

我和理非港豬，仲要食嘢唔分黃藍，剩係揀間無咁藍

有無白lin俾豬腦逼一逼就輸角球嗰張gif

見你嬲到扯晒lin旗，個個都學友上身想舔

港父呢

點解連登會變到咁極端

好似你地呢班
永遠剩係識炒蘇斯克查
玩曲 睇低球隊
洗唔洗睇低到年年護級
同你地討論都晒9氣啦

加咩字幕好？

「你出夠馬狗末？我都睇到頂唔順」

降班難搵link
唔會再睇曼

新人留名

朱嘉望同江旻憓點揀？

朱嘉望

佢真係唔撚鐘意著衫

Goal of the Month: February's contenders

Cavani vs Southamption

Martial (1) vs Southamption

Fernandes vs Everton

McTominay vs West Ham

Fernandes vs West Brom

Fernandes vs Real Sociedad

James vs Real Sociedad

Rashford vs Newcastle

Amad vs Blackburn (U23)

Mccann vs Everton (U23)

Mccann(1) vs Southamption (U23)

般狗又自動勝利

好撚正

靚到咁好難唔係佢

睇條片最尾果球仲靚

我lin 係西咸5場3入球2助攻
上陣442分鐘
平均147分鐘1入球

下場出拜狗啦

唔覺
半車身靚加高難度

Agent P

即刻fol咗

夠wild

希望今個夏天真係簽到

前英超球證卡頓保對於車路士對曼聯的賽事中，艾達維對於赫臣奧度爾的疑似手球判決表示：「我對球證艾達維的判決感到很驚訝，上半場沒有對赫臣奧度爾的手球判給曼聯十二碼。該車路士球員的手臂舉到不自然的位置，而且皮球擊中了他的手。VAR裁判團認為艾達維錯過了明確的判罰，因此給了他機會在場邊翻看錄像片段。艾達維當時並沒有像我們一樣站在相同角度指向十二碼點，這真是一個謎。」

259

Who

福狗老友Charlie Scott

Ok 唔撐佢了

唐奕聰猝死

Ok入場噓佢了

太極

點球佬咩事

解散啦愉園

阿妹ig

回家未

？

走咗

😨😨😨😨
永遠懷念

Finally on the same team
PR識玩

乜料

Ban到星期五
講盡情恥笑
傻鳩點球佬
駁都駁唔到

走咗佬姐

鍾斯收咧了

退休啦好嗎

玩膠喳

一句move on又帶過晒

Pogba to dortmund confirmed

輸贏和佢都無感覺

卡狗會隨隊
唔洗睇馬狗

佢同摩狗真係兩個極端嚟

Grant 真曼 原來佢係隊入面咁受歡迎

btw 篇文之後講卡叔點練波，好撚專業
睇完會更加迷卡

Lee Grant is a man who will do anything to help Manchester United.

Whether it is keeping goal between the sticks, driving on his fellow stoppers at the Aon Training Complex or staying late to work with the strikers, the 38-year-old is always ready and willing.

A lifelong Reds supporter who is literally living his dream, Grant is one of the most popular figures in Ole Gunnar Solskjaer’s squad and his influence on the group should not be underestimated.

科興疫苗

佢14日行政拘留

走佬（返支那）

呢三件有兩件冇事都唔會出啦

佢似係屎眼都奶埋個type

有開過咧？

點玩都得啦叫埋老死一齊double penetration同艾菲爾鐵塔

A lifelong Reds supporter
Btw 卡叔
希望綠木再痴多啲佢

3穴齊發

話唔正嗰啲似青頭

早兩日又傳awb揀咗剛果定唔知非洲邊度

好鐘意睇卡叔

Grant都好受人敬重下
諗起當年對Stoke佢上晒身咁

最近木啲動作幾似佢

肥底

咁fit都嫌肥

呢D先好砌

佢屌開非洲黑人

但呢到有班人成日話佢呃飯食

G

用經驗話你聽睇就靚，絕對唔好屌

頭先嗰隻好玩好多

吊到你條友啦

“用經驗”

樓主pin please

好玩好多
狗餅一定食唔少

餅爺

好砌還好砌
靚還靚

你屌西唔使點睇樣啦

佢係真ABC性格
自細就比老豆老母悉心培養

睇技術

冇你咁勁逆插CatGirl

肯定係嗰啲會喺更衣室試bra send selfie嘅女

抹黑

即係俾你條撚樣睇過哂

又講女，低質

個口大到2條撚都塞得落

我老婆話佢個樣好靚
靚到想下世投胎投到佢咁樣

條仔日日慳左3500屌一次呀

又唔係老婆怕咩做過雞

感動啊屌

卡叔應該後備, 正選都係馬架喇

上面扮睇唔到？

經驗

發生乜事呀? 邊個玩我連登acc? 邊個咁大整蠱?

又扮嘢

餅爺:
勇武屌區議員
外圍一場十皮
經驗

後生梗係貪玩, 有邊個未後生過丫

我女朋友

最多認經驗, 都係以前嘅事

你女友唔係牙冰咩？

狗餅 = 梳字輩 = 食女王

係

全部純文字討論
係咁咦放幾張圖 大家都好傾啲呀

各位師兄點睇
自己唔係太想華拉利嚟
自己比較想一啲後生啲嘅CB嚟我曼

on9?

卡叔回歸

入錯po

貼上黎我幫下眼

好平

Katrina好正...
請支持

Katrina第一片youtube片出咗都無人講？

#900540

當佢係男人咁睇咪岩你囉

fake ball

傾到1001號

成人台

sabrina.ping
__wattt

全港最值得follow係呢2個女生

都係傾波啫

Serco

Mung.Yu?

__watt對眼中間夠位擺多三隻眼

Graceeechann

Btw木魚真人好靚

佢呢排係咁叫春...好想開解佢

我黎

睇袋啦你

watt好撚正喎 西口西面咁

真 無波絕對係死罪

Paul Pogba, Juan Mata and Phil Jones are all still sidelined but it appears as though there are a couple of other doubts for the Reds.

Jones has been out all season but has been registered for the Premier League following the closure of the winter transfer window.

Graceeechann唔掂喎

逆SIR做乜又開多個IG

平d都ok既

你想要幾後生，拜利白lin都係好後生黎，結果咁多年都未熟

smalling jones當年明日之星
一個18，一個21好似係

鄰居組織靚到

200幾個comment 完全無人講波

女人對波

狗餅: 經驗

餅哥勁到

VAR真係

多狗個反攻四腳搞掂
辛祖個finishibg靚到

狼又搞到鏝失分

又想燈

靜啦

完場啦咩

哥狗輕鬆到

semedo又包越位

馬列斯呢球直線靚到
不過係隻閘包晒offside

車狗個topic 拮利汽車

燈到

有form 到

咁易就燈，獌連攞英超喇

鏝狗躝翻出去啦

on9

不得不佩服+2gc嘅創意

屌d腹肌女好似屌緊男人咁

皇開價70m

蘇B在周二賽前記者會上再被問到球證，但明顯地不想再多談，「你必須向前看，接受這種情況。我在上場之後已經把所有注意力集中在對水晶宮的比賽。就算沒有額外壓力，球證的工作已很難，我們應該讓他們盡力做出好的判決。」

蘇蛇心諗又想陰我

傻仔

發覺你迷親啲女都唔靚

你對眼係有啲問題

你講完我走去search
個兩粒墨搞到我諗起一蚊雞保鑣個士碌架

點解我曼加陣發掘球星能力咁撚廢， 唔似李城成日執到啲平好用既中堅

但阿冰真係唔掂，童童屌打

睇咗曼聯咁多年，稱得上係執到又平又好既中堅好似係得維迪一個

其他平買既就實力有限，一係就要貴一貴買返黎所以佢踢得好都唔會有特別驚喜

弱智仔

朗尼莊臣

Facebook啲人講既有時當笑話睇真係好撚好笑

係一個屌災難馬懶閪同心態又問題既post都可以屌埋普巴

好一般

咁我哋依家啲青訓都唔差嘅坦白講，等睇amad可唔可以踢得起

我自己就想我曼買kounde丶konate丶klostermann丶zakaria丶kamara呢啲類型嘅CB,不過唔知買唔買到咁解姐

Zakaria 唔是防中咩

佢都踢到CB

P6已成為Facebook班傻閪屌人嘅時候必定會拖落水嘅對象

餅餅是咪有玩PC版人中之龍

不過我淨係知上面嗰幾件肯定全部都好撚貴最平嗰件可能都要55-60M

我有

無中文點搞呀，我想玩4k版又得pc先有

打細會心理壓力細好多
唔係個個好似肥西同牙朗咁可以越屌越勁
你踢大會派球膠同炒球12碼
已經有過萬人去你ig叫你死全家
打細會d球迷都無咁痴線 又多機會落場

用得普就預咗take risk
反而馬狗作為個前鋒 咁嘅數據 場上咁嘅表現
佢自己fans 都撐唔落
有冇火 心情果啲
可能講緊個爭勝心
成隊波可能正如sob 講 得般帶到做到呢樣嘢

人中3~5+7steam都有中文, 人中6就等3月尾

不過我玩ps4版

人中7？咪有中文版

想試下4k版咋，0極極26我都玩過哂

人中7我買左碟，應該呢隻本身有4k

同埋呢隻野我玩左兩關頂唔順

咪係, 細球會大把機會+出場時間交學費

唔少表現差嗰啲淘汰走哂, 踢得起咪拎嚟賣人養球會

0,1,2想玩中文就要去m$個網買

月尾pc出埋隻6就出齊哂

咁係嘅始終，競爭太激烈，踢得差嘅時候比全場幾萬球迷一齊屌你都真係幾係嘢唔係個個心理壓力都咁好

唔係掛，stream無中文竟然m$有

買xbox pass啦
好抵玩

唔係點呃你幫襯pc版Xbox Game Pass

我覺得好抵玩喎

馬仔柒足咁耐就話

有乜理由Chong同T仔呢啲青訓幼幼都屌到咁盡

唔需要太深究字眼, 其實係幾抵玩

不過已經PS4+PC, 無咁多時間

咁4k pc版又中文睇黎得佢

咁始終有啲球迷太撚激進太撚巔我覺得青訓踢得差係可以批評，因為佢需要知道自己邊到做得唔好，但係唔需要去到屌人哋老竇老母甚至死全家嗰啲地步囉

馬狗嗰啲就算夠數啦屌都晒鳩氣都唔知幾撚時先至返返嚟

今晚失分俾水晶宮, 禮拜尾俾鄰居456

跌出前四就係咁易

lead住第4都係5分 人地贏兩場 我地輸兩場 輕鬆跌出

Not the result we want

對錫西愛 呢三場失7分 應該係今季跌出前4關鍵

唔係要同第5比咩
俾第4 追過咪排第4

好似d小學雞IQ 題

仲要猁同轟今個星期隻揪

最好佢哋打和

sor 打錯 愛仲要43打少場 維拉39打少兩場
今年難爭到

7勁好玩

Ddg
Awb bailly maguire shaw
Matic fred
Greenwood bruno rashford
Cavani

用回合制不如唔好玩人中

冰？

留力打鏝

咪咁一成不變啦 佢個回合制戰鬥系統好玩過極2同6

我反而無乜所謂, 人中都係睇故仔+玩支線任務

我覺得兩樣戰鬥模式黎既

但7呢種都好玩

今晚要比精工屌打

蘇蛇本字典冇留力呢2個字

今晚報仇啦

行過街邊卒仔都打成個字，成要諗點打

我仲鍾意睇啲惡搞野，回合制rpg反而可以玩得更盡

不過人中之龍既小遊戲都好正，特別是風化島

曼聯玻璃人報廢？蘇帥：不知何時復出

菲爾-鍾斯(Phil Jones)遭遇傷情反複，蘇斯克查(Ole Gunnar Solskjaer)透露，也許這個賽季都趕不上了。

蘇帥原本預期鍾斯在去年12月復出，後來推遲到新年後，如今這個賽季能不能復出都是未知數。蘇帥說：「當然我們希望如此（今季復出），因為他很努力。他出現了幾次反複，對於這類傷，你不得不耐性一些。」

「我不確定還有多久，誰知道一根繩子會有多長？我自己等待傷癒復出時就是這種感覺。」

「希望這個賽季還能趕上，但如果不能，那就下季初。」

有冇傷都冇人會care佢其實

懷疑份約係最後俾佢養老收皮

掛靴算啦

佢本身就係用嚟俾隊醫練習

又西波西時間

解散算啦

完季掛靴算啦，一季都唔知踢唔踢到十場，人工又高

佢都未必想再踢, 留係度出埋份糧, 入教練團隊學嘢準備掛靴仲好

鍾斯有D咩可以教人
如何做文職?

點會估到佢欖球員咁既身型，但會咁玻璃

一傷再傷 心態只會愈來愈差 出返黎有冇信心踢都成問題

久病成醫, 隊醫需要佢

教人點樣傷

夜總會識女女好緊要

Edinson Cavani is with the #mufc squad travelling to London to face Crystal Palace #mulive [men]

Rio Ferdinand says United should "move heaven and earth" to sign Erling Braut Håland or Kylian Mbappé this summer 🤑

Real Madrid expect #mufc to renew their interest in Raphaël Varane this summer. United were looking at a £100m deal in 2018, but Madrid are now poised to accept a much lower price #mulive [@mcgrathmike]

九成係拉狗教路借曼聯加人工

參與過既女優應該都唔係最紅都係一線

我記得2好似有松島楓
4好似有Rio
0有大槻響，初美沙希，上原亞衣，白石媽媽，紗倉真菜
極有波多野結衣同榴川莉娜
極2有三上悠亞，明日花等

橫跨左都唔知幾多代既女優

回曬塘不了

馬狗+普巴+80m換 varane+vvd

記得個陣同飛鏢機搞合作
幾多人去扔

蝗點會放Valverde, 放件modric俾你就得

Modric我都受呀

Modric唔受啦咁老
卡斯米路就受

或者係油缸入面都唔知仲有幾多油既卻奧斯

但佢仲好掂
唔出咁盡無咩問題

人中7係最on9一隻

如果咁都屈到都幾好笑

好似極2有隻mini game係rpg mode?
我覺得嗰隻都好玩

幾多錢bonus?

木狗

國貨米蘭d乞衣嘢本身條數好似已經分期俾

Martinez, Skriniar, Hakimi是但整件過嚟啦

三件放哂過嚟, 我地送馬仔大碌

咁撚樣都得好撚正 打劫

一舉變木神

對國米真係寧願人換人，依家佢哋咁既財政狀況都唔知會唔會走數

馬仔大碌淨係值交換大米山神撚羊

冇佢哋位啦 要嚟養老

走唔到啦 白紙黑字
換BarellaHakimi

國米要錢嘛, lkk條尾數+100m, 收哂Martinez+Hakimi

馬仔大碌送俾佢地頂返個位, 包一半人工

木狗兩年前就預視到蘇寧唔掂
唔反了唔反了

木神
賣LKK, 贏
唔買辛祖, 贏
續林皇, 贏
買卡叔, 贏

氹掂山神減人工走人, 補返自己隻鑊

100m 需要咁多咩

市場價martinez 70m, hakimi 50m, 扣埋lkk條數差唔多架喇

當初咁爽手接收lkk山神, 無謂打落水狗啦

慈善機構唔做得呢啲嘢架

咁都屈到真係木神

搭單送埋鍾斯俾佢同細緊喺意甲團聚

願意接受Milan

Hakimi好似未找哂數

新Rio + 泰利

咩打劫
係我地應得既

Juventus and Manchester United are both tracking Milan’s Hakan Calhanoglu, who will become a free agent if he fails to come to an agreement with Milan on a new contract

皇馬都追緊

皇馬想要點解唔一早係多仔度收番自用，要賣俾國米

追數炸

因為有卡華查，無病無痛一定正選

生意佬做返啲生意佬嘅嘢

屌呢個好似識得

笑撚死

sancho 加夏蘭幻想係咁 條數賣lin p15 馬 黎埋
但係到現實 木狗表示錢就冇 求其錢兩個二線就當交數

抽走po頭張車頭相啦

夏蘭特好似係曼聯fans 應該想黎

Inter have not made the payment to #mufc in due time. Therefore, a ‘debt of €50m’ was created’ from Inter towards Manchester United.

[CDS via @Sport_Witness]

佢個樣真係
見親都想笑

神算子木狗

唔畀 payables 又冇得打歐聯

意大利版飛馬愉園山東

根本勁到仆街

木神

證明咗唔係我

冇位比佢掛
果時好似3xm賣有回購
我講緊皇馬都追緊夏雞條數講得唔好sor

唔得，要百屌成才

話唔埋佢識你

幫國米頂條數，再買埋sancho，多仔右路重現

夏蘭就算啦，邊夠其他隊爭

覺得佢好慘，勇武正義屌柒區議員，咁樣俾人屈做連登毒撚

咪變咗曼區男神

好似今年好返？

仲有件西班牙仔呢
借過比拜個件

好廢 以前玩fifa成日買

佢當蘇蛇係恩師就真

佢偶像係C7 堅尼

到最後去佢老豆踢過嘅曼城

上年夏天夏欄好似簽過名喺我曼波衫上面

係我地太短視

力排眾議續Lin呢個真係神操作

用左500局黎擺好依個局

續Jones呢

80m 冰長期健康就係因為佢

要個坦吸傷

加Jones 人工 幫拜利吸埋

用MK 換山狗, 一蚊都無洗過, 就可以有借口趕走摩狗

corporate social responsibility
殘疾人士就業計劃

續mata呢

點球佬我屌你老母
出嚟駁嘴呀柒頭

岩岩做完中型手術出院....
dls 差d流血不止
感覺人真係好化學

上年一舊水買齊345黎玩
依家玩緊5
即時打人打到好攰

咩事

好返再食過女

哇諗起都痛

醫生話無事既
但轉頭又話好少見

有冇check 過個醫生有冇支持國安法

我曼ig live緊

有冇用，我都想做

我都想做 個鼻長期塞

我跑一排步就無事

條友㩒錯制

心諗直播啲咩呢

#MUFC won possession 11 times in Chelsea third yesterday - highest number of Premier League season.

(10 v Saints, 7 v Arsenal next best)

都好多人做過
但頭一星期真係好辛苦, 透唔到氣, 靠個口

點解知佢出唔到黎？

玩開人中唔會鍾意玩7
佩服人中d景好真，歌舞妓町道頓堀
試過癲到去尾道跟佢d景點玩

一代男神差d隕落

想問邊到做同幾錢？

睇醫生既姐
你預埋單 5~6萬
保險都claim到9成既

玩開人中，7係我top3

你係咪現實識佢
見你兩個成日互含

故事係幾好，但回合制堅on9

人中0排第幾？

似係同一間工場

1

出面個post話國米欠曼聯50m係真定假

羅馬體育報 聽住先囉

【Now Sports】國際米蘭收購比利時中鋒盧卡古，至今仍然未支付所有轉會費，曼聯有機會乘人之危，羅致國米的攻守主將。意大利《羅馬體育報》消息披露，27歲的盧卡古（Romelu Lukaku）在2019年夏天由曼聯轉投國際米蘭，轉會費為7400萬歐元，另有根據表現的附加條款，為500萬歐元。

如今，國米無法拿出500萬歐元之餘，尚欠5000萬歐元轉會費還未繳清，紅魔要求「以人代錢」，把前鋒拿奧達路馬天尼斯或中堅史堅尼亞，取代部份轉會費。

眾所周知，國米雖是意甲榜首，但現時陷入了財政危機，中國老闆張近東旗下的中超球會江蘇蘇寧，早前已經散班，無緣在2021年爭取衛冕中超。國米正尋求新投資者入主，且看短期內能否成事。

國米爭£200m

羅馬體育報聽下好啦講祖記以外既野準確度同鏡報差唔多

馬天尼斯

蟈米fans手震未

找數啦支那米蘭

隻爆閘狗驚到入嚟講fake news唔好信

屌你 割包皮搞到好似好大件事咁

個回合制做得幾好喎, 有少少P5 feel

識佢老鼠

佢咩事俾連狗bam

你星期五問佢

馬天尼斯喇

真, 如果玩咗0先, 再玩其他嗰種落差好大

我仲要係0之後玩3, 簡直想死

攞Hakimi或者Skrinar嚟換啦

聽講hakimi條數仲未找哂

個名叫hakimi 就爆閘狗 慘撚到

0之後玩極，你跳去3咁搞笑

Brozovic Barella 都可以

非曼但想睇利狗收皮

獌係一定覆猁狗收皮 咩叫想猁收皮
叫埋Icardi添又尼恩高蘭
躝翻去支那蟈米啦

唔知邊度睇到話玩0先, 會劇透1定2

所以極1 > 極2 > 0 > 3

黑暗兵法賣隻渣古可以打劫人哋

史堅不了 另一隻龜仲要係意甲
艾歷神近排fit番都可以諗下 打到右同中間

肯幫曼原價接手lkk, 再接埋山神撚羊大米

lkk尾數+錢買夏雞+馬天尼斯, 再借大碌+馬仔俾佢地頂返個位

以後信木狗 唔怕

跟機

死者為大

趁so9仲係度 下年萬一走左無得買夏蘭特

Mung Yu?
未見過佢真人 好似幾正

投左James

1 for sure

上年開季個個都叫梳走
而家

突發：
點球佬今日就可以回歸

Fred; Shaw
下個會唔會係Hea 馬

你地係咪gay
係咁提點球佬

GaGa
你係咁覆我
你係咪Gay㗎

你係咪佢funson？
係咁點球佬點球佬點球佬

上親黎都見你講點球佬
其實做乜鳩

我都有懷疑過
好撚煩
平時就互叫海狗糖狗
都唔知做乜鳩

希望得
但應該好難

人中7玩完Demo真係唔啱玩, 唔啱Feel
打Boss冇哂以前啲隻抽隻嘅感覺

Paul Scholes does not think Bruno Fernandes should win the PFA Player of the Year:

"I am always a believer the best players are the players playing for the team that wins the league. And there are a few City players I'd go for before Bruno."

啲景真, 但唔靚
人中6真係超級大傻仔嚟
垃圾地圖, 垃圾劇情, 垃圾桐生終章

Edinson Cavani is happy to stay at #mufc and is open to discussing his future at the club. A contract extension will be decided on in the coming weeks and feelings around the situation are positive." [Here We Go Podcast]

One club [outside England] was trying to sign Donny van de Beek on loan in January until the end of the season but #mufc said they wouldn't let him go. Let's see what happens in the summer. [Here We Go Podcast]

前傳都計劇透
我一開始就玩6先
見到個垃圾結局就冇心機追返隻0

蘇蛇唔會放人架喇, 適應多陣就頂 mata/lin個位

買嚟頂Mata個後備位

0故事第一
但論遊戲引擎我會排極2第一，風化島，真島建設公司都好好玩

續啦

錯撚哂，就算佢再出都會放棄回合制

後備個位一路都頂緊

見到個女人拎手袋陪我打Boss就已經唔啱Feel
如果維新嗰種外傳性質出呢隻可能還好

所以一直都唔知買VDB做乜
Mata本身都唔多出
Vdb呢啲差唔多類型嘅都唔差得遠

SO蛇一係就度套戰術有假9 岩佢
一係就逼佢轉型打b2b / 防中

依家次次放佢落場都好似自由走位咁, 完全無夾過
你有你打4231, 佢有佢扮假9

傳說中嘅淫亂走位

好眼訓, 仲要4點3

輕鬆

又球迷陣

對面無zaha 唔該今晚生性

般尼！

有咩咁開心
想佢地頂撚住軌同猁

多個位仲好啦, 曼聯前四又唔係特別穩

今晚贏波 軌猁和波
打完Daddy 如果同第五有六分以上距離應該穩前四

猁狗傾緊唔比球員踢國際賽

錫菲聯入波

軒恩拿祖靚波

嘩靚撚到

pope

英撚龍係咪鐘意企咁出

蘇恩祖都幾多膠派

佢預錯晒位

出出下又唔知想點咁, 好驚dean會輸呢啲波

睇唔到有咩仲好
而家係李城黎追你 你keep唔到係你廢

嗰陣鐘意佢多過卡域克 其實佢啲遠射同後上頭鎚都好j

舒米高兩球神救

舒咪goal上哂身

如果個場歐聯決賽有佢就好了

咁都紅牌 唔係last man喎

唔係咁俾人反cup下話

牙癲正選

真係馬狗out

so9捧殺

後備都冇

後備都無, 蘇蛇

出甸軒

屌 瞓得

話係睇如果球證認為喺mon頂嗰個後防追唔追得切

DEAN狗

ddg後備都冇

賣馬買haaland ok

係咪中撚咗武肺呀

預左啦 上場都用左綠木打正前鋒
而家卡雲尼出得更加唔洗佢 應該歐霸同fa先正選

馬消失了

馬9

馬狗後備都無?

要賣了

占士留力打鏝

蘇蛇開始清算
DDG 馬屎眼

ddg後備都無

卡叔出到直接放雪櫃, 唔好再話馬係契仔

都有可能

馬狗都係

費查+夏格+星爺死守疤狗我覺得ok, 可惜一個傷一個停賽

瞓覺啦

見到lin咁樣我已經唔信有契仔呢回事

週中Telles都冇份

麥龜大戰賓迪基

個wickham係咪當年個fm妖人

隻義犬傷咗？

係 咁都輸
退出前四算啦

馬狗皮已收，第二個you r fucking out

Mctom is back!

D球員成日唔聲唔聲傷咗
唔入無理由唔帶佢地做後備

冇馬狗

Solskjær: "David [De Gea], that's personal reasons. Anthony [Martial] got a knock in training on Monday, on his knee, so not ready for this. Hopefully ready for the weekend but we're not sure yet."

傷咋

咩叫足球

契仔只有一個 係福哥

賣m9, 試下衝haaland
唔覺得皇馬會一次過買晒包皮同haaland
我地試下全力谷一個

馬狗上場出到嚟散步咁 得身位仲軟過lkk

咁hea都傷

ddg條女生得喇？

對面冇zaha

sob可能9up
開始識出口術

下年又要睇撚雀了

放新仔都唔放馬

呢個係英國契仔

一字排開

呢個冇代替品姐 有既咪又好似lin咁

擺明係, 唔通話放咗落雪櫃咩

嗰陣lin夠話俾機會啦

要再搵到一個咁關心學童饍食安排既代替品的確唔易

Goodbye and thank you ddg

多謝支持

般尼個戴治一個人都冇換
印花界始祖

av冇左grealish 連打多個都入唔到波

睇嚟後備有得睇吓amad

上水 今晚有我正選

見到鏝軌個bench再望下我曼真係想喊

邊度嚟嘅自信

Shoretire Amad企喺蘇蛇後面真係好似排隊上PE堂

召喚敏狗

炒粉王今日炒幾多球

我久休復出今晚坐底炒兩球啦

個場好難睇

唔清但準時
想清就要睇紅球直播 大陸野

成個英國都大霧

今日好似好靜

無人睇

No DJ No Mood

班馬衫但冇普巴

屌你鏟9shaw

唔好傷啊

梳係咪無信心

咁樣鏟shaw都唔吹

餅爺又話睇
唔見人

又大霧又係咁斷纜對面又高Q大棍
西波

龜

次次死球防守都睇到膽戰心驚

佳狗傳夠波未呀

80m

卡叔都要返後面拎波

到b推甩

到我
拜利

同ddg一樣

踢緊乜撚嘢啊

呢幾隻中堅用波真係得啖笑

又俾人撳屌

班大帝入局未

Ddg sick?

一對中堅輪流派膠

Awb去左邊

次次頭段都發夢

果然打永昌宮係最難打

第一場都係咁

比人禁住屌

我諗有3分2比賽都係咁

精宮冇zaha都咁撚勁？

屌你老母 而家打巴塞呀？

般狗又柒

自己踢得差多過對面勁

般頭十分鐘好差

曼聯廢啫

我哋廢

Shaw fit

般食左屎
個腦慢到

matic

都唔知我哋踢緊乜

嘩guita

哇死角

Matic靚波

冇梳呢隊垃圾唔會搓到過半場

差d

靚到

馬迪遠射勁過fred
雖然呢下係負碌

卡

matic對親永昌都好精神

卡叔射上太空

龜可以帶過半場

以為入

前年3:2

雖然知卡叔把握力差
但每場最多炒兩球好啦

撞到對面中堅
但都靚

場場後場啲傳波柒到

後面輸住爆

卡雲尼用頭可能入左

係咪痴撚線架

輪流傳失

唔好燈

點會咁俾 cls

個後防好撚危

睇到好撚眼瞓

射多幾球

我地控傳應該係big6最差果隊

梳

蘇狗落左order
死都要後場猜，3打4都要猜馬騮

呢個應該唔係滿血matic

又miss

廢福

福哥

福狗不意外

竟然冇cup

會唔會關太大霧事

龍都唔中

又唔入

大霧到好眼瞓

福

Trashford

又派飯

角度拎得太盡

唔cup 已經還神了

一定係

呢下由龜到福都好靚
係爭少少咋

射遠柱啦屌

無人mark龍都唔中

Good try啦 算靚線

shaw: diu又食左我個a

真

屌你老母柒福又曬晒啲機會

18球9助攻
派飯都就雙雙

Kane同肥西都好鐘意cut返去近柱

費特

福狗

鳩推福特

射極都唔入

冇馬狗d進攻順左好撚多

清係咪講水晶宮

正垃圾

Fred咪撚射啦 同解圍有咩分別

福狗扭到少林足球咁俾返個波人

打多個 你話順唔順

般狗-

般狗又又又柒

今日左邊好撚勁

隻閪腳唔聽使

shaw d出波屈到

般狗

般

般福晒撚左梳d助攻

cls ga 食左屎

清除毒瘤 人都精神啲

呢場都幾多空位用波

般 同謝狗張gif一樣

福狗衰左咁撚多次都仲係推落人度

前面鬥唔入 後面鬥傳失

般狗一陣又想屌邊個隊友

懶係瀟洒咁柒

踢得好亂
前面左右邊亂黎
卡叔又好無方向

木又鳩扭

Shaw啲出波好左好多

左路啲出波幾對版

冇右邊

個場視點低 又大霧 仲要白色衫好撚難睇

永昌官守得幾對位
無咩真係威脅

卡唔係好fit

岩岩傷好

下半場可能好D
要時間入局

卡啲用波好似成日都係憑感覺咁
急咗少少

呀綠

岩先想後腳斬去右邊大貪

呢下卡綠幾有默契

wa diu般嚇死

般呢2下大腳幾好

龜清得靚呀

80m縮乜

呢次攻勢幾順

今日啲轉邊唔錯

龜jm9

福綠調咗位

龜頭

對面跟人跟得好快 一拎波就拍埋黎

今場暫時都猜得幾好，係差埋門個下

逼條撚咩福頭散步

留力派飯

卡狗

又解圍

英撚左閘除左捷維e仲有邊個

Lkk

炒粉兩球大

B次次都係威係勢最後就派膠

fred

Trippier
南閘上兩場咁擺

又想殺人

條友唔係擺右邊咩

廢特打功夫？

雞木打右邊真係7 好多

牙綠呢2腳做乜

綠木

脆皮都30歲人
仲要衰貪心坐緊波監

嘩般狗

般真係

般？？？？？？

般想點…

Dllm
4點鐘
比啲咁嘅野我睇

龜用波

龜瀟灑到

大笨象轉身

大隻版施丹

中後場運唔到波上去

80m又派路

呢下算係處理得合理

福狗成日迎波都冇準備

福好似fifa狂call ball班on9

吹龜狗推低人

無人突破真係好傷
福仔又垃撚圾

好悶

破密集要…

派飯傳波求其到

一定係Memphis

懷念martial

派飯都求其派

太撚多呢啲求其一腳波...

派路又比失

一定召喚緊我

次次和波都not the result we wanted
球球都求其傳點會贏到

咁踢法下半場比人入一粒

點解b仔企係度

雞木無論對1個定4個都照扭

馬>木

木呢球，前面5個人重想扭入去

學撚曬慈善師兄

dllm 訓算

想心急表現

水晶宮幾下就破到個press 垃圾到

費達又醫院波

又捱眼訓睇閪波

木都係學佢大師兄派飯咁帶去人群

d傳波多過5碼就會比失

上半場中後段唔知踢乜

B

打右翼睇占哥好過

卡叔個樣好殘

好似愈黎愈大霧

斬完長波未
對面收落去都斬

呢啲波通常梅梅下就會後防自爆之後輸一粒

抽起卡，放阿曼或占有冇得諗

一個福一個木死扭

省醒般奴

2邊傳中搶點都無埋

木踢中間真係好過踢邊好多

半場係時候瞓覺

唔慌贏到

兩個中場現位搓過半場能力廢到
下下都要梳推過半場

懷念我馬

IU

踢4222 Bruno福打RM LM Cut in
木 卡踢翻中間 AWB SHAW傳中入去

而家木踢邊 威脅係最細

曼幾時收皮？
成隊除左梳同卡叔，仲有邊個踢緊波？

其實都幾on9 有個10號攻中 唔打組織入攝
下下兩閘齊飛斬入去
唔係今場係咁 已經留意咗好多場
浪費咗般奴

上半場就係拜<>80m<>Matic

換福出占

有邊場唔係

踢咩都嘥氣啦，成隊懶唔走位，踢10個前鋒都一樣
成個教練團完全無教過進攻走位拉扯

買翼啦屌

梳創造左兩三個機會啦，仲想點
成班中前場控腳波無壓力都甩，仲想中路組織入攝？

得卡叔一個走冇用啦
bruno今場都走少咗

我獌又失分

反正都係燒味
出占爆底出波直接啲算啦

蘇蛇先48歲，但仲保守過班廢老

上半場戰犯福

bruno 算把啦，對住龍門撻大Q，又係咁交失波
剩係識係前場foul 人

最後果下，卡攝後柱，然後綠木般奴梳一齊係禁區頂睇波
有個人會衝前柱，執左雞啦

HT: C Palace (0.21) 0-0 (0.59) Man Utd

bruno greenwood 差過福十皮

木踢得差啲

場上有一大半球員越踢越沉
半場要轉陣或前場要換人 有返活力先

Gary Neville: "United's front four have been well off it, Cavani just looks like he needs minutes on the pitch to get going again, and the other three have been well short in this first-half." [sky]

福球柱邊

又未至於咁差既 D波都去到人地禁區
再西D既波 唔係未見過

70分鐘後

我覺得一鳩樣，般係傳失，綠木係扭失，福係消失

李城失分
明明贏就可以拉開4分

睇住比班護般手屌

般狗半場失誤多到
冇冰人廢占兩個戰靶
一陣燥狂可以屌邊個

決定啱啦 古亞達近遠柱
福狗射近柱 角度攞盡左

福同shaw 左邊組織全場最有威脅，射個球都近榜，咁都叫消失？
咪撚盲反啦

好嘈啊 awb咪踢緊

屌蘇sir

蘇蛇完全幫唔到隊波提升士氣啦，早兩個月榜首嘅時候都唔覺隊波有衝勁有勝利慾望

左邊組織我覺得係馬迪龜同梳多d

Bruno有同一球又咪踢歪咗

佢撻個球如果係馬福一早俾人屌到爆post

正常木入攝 禁區頂般奴等遠射

因為佢兩個平時柒開

福再係咁踢賣撚走佢啦

基本上般一收皮我地就收皮

所以咪要普巴去幫佢

有咩好埋怨 基本呢個力度去攻差唔多

開始踢刷鞋波 咩都比般先

有組織嘅都係梳傳中，福一係回傳一係推失都叫有表現？

中間塞曬車

逗住般奴

普巴簡波踢
普巴心在鍠
普巴拎mvp踢我一般

隨便簡個

不如你問般今場可以做d咩同做到d咩

shaw 傳中同福前d 撞牆組織睇唔到？

係解放bruno

對住龍門可以試下踢中球波先

佢交轉邊又睇唔到 同梳兩個左邊都攻咗幾球又睇唔到

Fred matic依個配搭真係幾差
Mctom幾時換入嚟

隊波侵略性太低，可能蘇蛇真係太怕輸，寧願唔贏都唔肯輸

a米又輸緊

今場嘅馬迪唔算差啦
起碼腳頭唔重

咁可能真係我對福要求太高

仲有掛住剪頭髮

天氣狗

有Mctom 可以多啲中場中推進

個畫面做乜鳩

Sorry，我對英超第二嘅正選左翼鋒要求太高

大霧到睇唔到了

80m成個機械人咁

提升士氣呢項so9好撚廢 隊波越嚟越沉
就要d球員自己處理 你死你事

我覺得係佢同教練團冇料到完全冇教過前場點分工走位配合嗰啲

場波到底玩緊乜野

兩個跳都頂唔到

顛哥

做乜9大霧到睇懵盛盛？

根本馬福木占都唔係常規正選既料，一場半場就okay
你一場4個出2個或以上已經變左散手波，柒到仆街都好正常

蘇Sir進攻有form

射完個波都睇唔到dean接左

真係好大霧

手足個名=呢場波comment

4個鐘clean sheet

軌都夠膽炒林伯
點解唔夠膽炒蘇狗

個場面越踢越差但咩改變都冇
So蛇

勁難睇 有時連個波去咗邊都唔知

炒左搵個識波嘅咪又係嗌架

西時間西波西天氣

費達傳波

點撚樣呀d比波

倫敦今日大霧到痴線

fred咪撚分波啦

炒既原因係乜

awb
fred

點同 林伯比人炒嗰陣車狗排名低咁多

Fred呢啲傳波能力嘅中場
唔係大戰都唔知點用

呢幾場佢分波仲多過bruno

傳說中哥狗想買

條中後場個個啲傳波都痴撚線

咁嘅技術點做巴西人

醫院波仲多

啲霧好影響觀賞

天氣足球
場邊都咁難睇
唔好講話現場

呢度會有人話提升士氣唔係so9責任

比佢做分波預左

洗撚打雙防中咩 換多件james入嚟好過

霧多到點睇

Ricky真係好鐘意木

so9驚輸啊

大霧到好似係silent hill咁

福又柒

福失左好多次控球

出麥湯啦屌冇人入禁區

福狗呢下想點... 望住梳停晒都仲要傳落底

個個睇穿哂Shaw出波 仲有冇其他招

換走fred未 都唔知踢乜

搏命但係冇腦有咩用呢

下午場閪到

Fred成日犯咪啲on9規

fred球球攔截都係foul

b仔呢下

依家先睇到VDB唔係後備
咁真係得占換

嚇死

琴日仲有條友撐Fred 佢防守覆蓋係ok, 但係進攻控傳射真係好撚垃圾

佢喺唔喺後備都唔會換

呢度好多人迷fred

反正場場都儲印花， 是但啦

60分鐘曼11fouls

有進步， 但同「好」仲差好遠

攔截都係好差

咁前排係踢得幾好呢
呢幾場就

對面迫到

快D完場啦好嗎
悶得黎又訓唔到

橫掂踢到咁亂 博下

fred dllm

費達==“

fred又鳩比

Fred食屎算啦

廢

其實都60分鐘
要變係時候

fred鳩比完未

撇除人工方面, Fred同靴里拉都有防守覆蓋, 但係靴里拉啲控波傳波好好多

Fred 除左勤力仲有咩用

專心掃波咪搞咁多野啦費達

正路就係

太早了

下半場仲衰過上半場都唔會換人

vdb sub fred la

馬係咪已經打入冷宮

靴可以單對單守死全盛夏神
唔係講得笑

靴真係playmaker改造 點同

我係欣賞佢嘅勤力
但係真係吹奏唔落佢啲傳射

鳩傳鳩射

抽起Fred放James 啦

Fred啲一腳波差到

你望下個後備席先啦

唔係度

0:0大法

後備得james一個攻到

費達之前都係攻中黎

Vdb有後備咩

龜d分邊仲好過fred

今場真係頂唔順 今季黎講

以50M身價嚟講直頭連合格都稱唔上， 純粹隊波真係冇同類型嘅中場

福真係

福一推就失 cls

Fred係咪近視啊屌

福狗加速入人堆

屌你老母福

so9會唔會80分鐘先換

對轟入返後備席 以為今場都有

冇人跟

計埋助攻入波都多好多

中下遊都執到件hehe啦